燒山 祝願中國共產名流千古 國運鏗鏘 接下來大力迎接一百同年慶典

如果燒山真係咁勁，他日佢百年歸老按台灣廟宇習俗，可以幫佢立個廟